{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162365?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 사와디키즈풀빌라(독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超えると宿泊が不可能で、払い戻しもできません。 ペンション内ではペットが可能なペンション以外はペット同伴入室が拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負うことがあり、損害補償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてはスパ/ワールプール利用、個別バーベキュー使用(電気グリル時に2万ウォン追加)、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、パーティールーム、屋外テラス、客室禁煙、空気清浄機、スタイラーフルビラ(温水/ミオ水)などがあります。 7月と8月はぬるま湯が無料で、その他の時期は10万ウォン追加されます。 11月から2月までは温水保持時間が15時から21時までで、それ以外の時間はぬるま湯です。 ぬるま湯、電気グリル、人数追加、布団の追加は、当日現地にて決済してください。 プレミアムペンションではプール、カフェ、無料セルフバー(スナック、酒類、飲料など)、屋外プール、運動場、ルーフトップ、朝食サービス、無料バー提供(ドリンク·生ビール·ワイン·スナック·子供用ドリンクなど)、簡単朝食(トースト·カップラーメン·シリアル·ジュース)、駐車場可能·ゲームやパーティーが可能なペンション楽しみのレビューイベント(チキン2匹提供),YouTube2分の映像(ピデギ10匹提供)などのサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンション内ではペットが可能なペンション以外はペット同伴入室が拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内での個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生した場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ワールプール利用、個別バーベキュー使用(電気グリル時に2万ウォン追加)、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、パーティールーム、屋外テラス、客室禁煙、空気清浄機、スタイラーフルビラ(温水/ミオ水)などがあります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "7月と8月はぬるま湯が無料で、その他の時期は10万ウォン追加されます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11月から2月までは温水保持時間が15時から21時までで、それ以外の時間はぬるま湯です。"
        },
        {
            "question": "当日現地でのぬるま湯、電気グリル、人数追加、布団の追加の支払い方法はありますか？",
            "answer": "当日現地でのぬるま湯、電気グリル、人数追加、布団の追加は、現金での決済になります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションのサービスには何が含まれていますか？",
            "answer": "プレミアムペンションではプール、カフェ、無料セルフバー(スナック、酒類、飲料など)、屋外プール、運動場、ルーフトップ、朝食サービス、無料バー提供(ドリンク·生ビール·ワイン·スナック·子供用ドリンクなど)、簡単朝食(トースト·カップラーメン·シリアル·ジュース)、駐車場可能·ゲームやパーティーが可能なペンション楽しみのレビューイベント(チキン2匹提供),YouTube2分の映像(ピデギ10匹提供)などのサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 714,
        "QA": 717
    }
}